=== FxB Sample Translations ===
Contributors: fxbenard
Tags:  language, french, français, sample, FxB
Requires at least: 3.4
Tested up to: 4.2
Stable tag: 3.1.2

FxB Sample.

== Description ==

Translations for the FxB Sample plugin

**Related Links:**

* https://www.fxbenard.com/

== Screenshots ==


== Installation ==

1. Télécharger le fichier zip de l'extension
2. Installer l'extension en cliquant sur via "Extensions" -> "Ajouter".
3. Activer votre licence dans le menu "Extensions" -> "FxB Trads".
4. C'est tout, votre extension est traduite !

== Changelog ==

= Version 1.0, mars 2015 =

* Mise en ligne

= Version 0.1 20 mars 2015 =

* Le code et la trad. sont tout chaud